召集HKU BSocSci senior entry/HKU BSW NON-JUPAS嘅朋友

BSocSci入到黎請放低你會揀嘅major

目前有9個

lm

major 乞食
minor 失業

唔好咁坦白啦好嗎